彭斯據報將出席拜登就職典禮

美國白宮一名高級官員表示，副總統彭斯將會出席今個月20日拜登的總統就職典禮。

總統特朗普日前在Twitter貼文，表示不會出席拜登的就職典禮，沒有解釋原因，將會是150年來，首位不出席繼任人就職禮的現任總統。

另外，特朗普的任期僅餘一個多星期之際，因為被指煽動支持者到國會山莊，觸發暴力衝擊事件，面臨任內第二次彈劾。美國傳媒報道，控制眾議院的民主黨計劃星期一啟動彈劾，預計最快星期三表決。

應該諗住現場拆穿佢舞弊 之後反cup

佢點解要唔去?

由佢完全跟住
麥康奈爾同佩洛西個劇本

已經徹底投入拜登陣營

啲白頭佬係咪特別仆街？

二五狗彭斯，深層政府既內應[b]

deep state現形

Trump唔係贏左咩？

侵侵會反勝

參考古惑仔第三集

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問理性中立黃(狗隻#364663)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問你條撚樣(狗隻#25858)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

人地要Pence2024梗係要好黎好去

Illuminati Freemasonry Lizards and deep states and aliens 現形
然後到aliens七月前現身帶人類漫遊太空内外

香港傳媒仲訓緊

槍桿子裏出政權！

侵侵應該立即成立軍政府，取消民主選舉，成為終身大總統

有咩咁出奇 彭斯從來都係代表共和黨保守主流派

根據袁爸 係贏緊

彭斯賣國

這類人才令對手最害怕，我國一定要小心應對，一旦他朝上了位，難保會在我國背後保一刀，我國要千秋萬代，就一定要令他在這四年內消失。

連登仔：彭斯係仆街，快啲死。

御駕親征率領愛國民兵與侵粉大軍再次佔領國會山莊